點睇Twitter封鎖侵ac之後 比全世界圍屌

證明科技公司權力過大
想禁邊個聲就禁
學曬中共d衰嘢

點睇全世界圍屌之後，可以厚住面皮唔show 你

是否應該立法禁止科技公司ban人？
網路虛擬空間言論自由 是否應該受到法律保障？

除左資本家
全部人都係韭菜
show你做乜依家不演了圖窮匕見

因為科技公司係虛擬世界裡面權力已經高到目中無人

連登當全世界
大把人認同Twitter做法
煽動暴力仇恨點解唔封得
歐洲官員都割席啦

割Twitter
你係咪睇唔到呢篇新聞 係咪變咗404

德國默克爾撐特朗普「Twitter等封殺他是有問題」

咁都有一隻